### использование микроконтроллеров семейства [[STM32]]/[[Cortex-M]]

https://gitlab.com/ponyatov/stm32book

<hr>

- [[README]]
- [[авторы]]
	- [[условия распространения и лицензирования]]
- [[obsidian|конспектирование в Obsidian.md]]
- [[Введение]]
	- [[клонирование проекта]]
	- [[подготовка учебного стенда]]
		- [[отладочная плата (devboard)]]
			- серия отладочных плат [[STM32 Discovery]]
		- программаторы-отладчики
			- [[ST-Link]]
			- [[Segger J-Link]]
		- [[MiniSat]]: учебный пикоспутник-конструктор
	- [[установка программного обеспечения]]
		- [[Windows]]
		- [[Linux]]
		- [[кросс-компилятор]]
		- [[разработка под эмулятор QEMU]]
		- настройка [[IDE]]
			- [[STM32CubeIDE]]
			- [[STM32CubeMX]]
			- [[VSCode]]
	- микроконтроллеры [[STM32]]
		- [[STM32F102]]
		- [[STM32F103]]
- Глава 1. [[простейшие прошивки]]
	- [[структура проекта]]
		- GNU [[Makefile]]
	- [[управление версиями]]: [[git]]
	- [[инициализация микроконтроллера Cortex-M]]
		- [[blink]]
		- [[bleep]]
- Глава 2. [[датчики и исполнительные устройства]]
- Глава 3. [[основы аналоговой электроники]]
	- моделирование аналоговых и смешаных схем
		- [[Proteus]]
		- [[SPICE]]
- Глава 4. [[ЦОС]] и аналоговые измерения
	- [[АЦП]] и [[ЦАП]]
- Глава 5. [[IoT]] и системы сбора данных измерений
	- платформа [[Erlang]]/[[OTP]] и язык [[Elixir]] для Web-приложений
	- [[PostgreSQL]]
	- [[ASTA]] система soft-realtime сбора/обработки данных
- Глава 6. встраиваемые [[ОСРВ]]
	- [[FreeRTOS]]
	- [[ChibiOS]]
- Глава 7. [[Разработка печатных плат]]
	- [[EasyEDA]]
	- [[KiCAD]]
	- [[ARES]]
- Глава 8. [[Хитрости и приёмы работы]]
	- [[виртуализация]]
		- [[VM]]
		- [[Docker]]
	- [[синтаксические парсеры для ASCII форматов]]
- Глава 9. [[Форт]]